影pre-wedding場景問題

如果想搵d家居景，或者廚房景
係咪要自己安排？